收到信，屋企多左3個陌生人登記做選民可以點做？

原post: 信箱收到選舉通知，我家多了好幾個人，也劏了個 A 室出來。
樓下不是劏房，我家不是劏房，要投訴？

Sources:土瓜灣之友fb group

Link

土瓜灣仲唔係李慧琼

叫長毛開記者會，之後去投訴。

你選果區有咩民主派人選搵佢地發大佢

下

得長毛。。。

臭雞又種票

臭雞

投訴啦

原來有其他人都有呢個情況

認真搵長毛
直接影響佢一定落力幫你搞

Cls

甴近平！嘩，咁都得，一定要上報啦

個地址俾人攞嚟種票？

甴近平！
嘩屌 由今日開始大家check清楚信箱

Cls

甴近平

甴近平

長毛算係咁啦 住公屋嘅立會議員
你搵佢佢實幫你

推啊,搵下有無議員幫手

甴近平 push

推

屌佢老母種票

第四十二個回覆

種票狗

cls .. tui

去搵民賤聯 如果佢地唔幫你就搵蘋果報串

推
但點除根先係問題

痴撚線曱甴平

推
痴撚線玩到咁大

今年種票好撚誇張
我老豆揸的士
佢話的總比左8000$佢做家訪
就係為左種票

仲要唔比人查

推啊

fedex去美國？

曱甴平 甴近平 甴曱平

push

831 101

甴近平推

Push

土瓜灣道，包土北（琼子），海心（潘國華，九龍城區議會主席，民建聯撚樣），馬頭角（關浩洋，唔熟但都係民建聯班撚樣）
搵長毛搞個記招就啱架啦，呢三個狙邊個都係民建聯，係咪都關琼子事，最差搞到個關浩洋都好

全部留底 集合埋一齊sd畀英國美國

大家呢幾日都要check下信箱

搞大佢啦
難怪政府完全唔怕區選
DQ加種票就搞掂

仲要唔比人查冊！！！

真係要煲大件事

叫長毛開記招同埋要同美英國講

搵長毛，搵記者

甴近平 搞大佢

俾傳媒
俾傳媒
俾傳媒

種票
推

種票 屌你老母民建聯

點樣做家訪種票? 可唔可以講多少少?

隊比老廉

咁仆街

甴近平
癡撚綫，咁都得？

推 奶共党又出招

想種票

你仲勁

Pish

煲大佢 係時候要班狗個禁令取消

屌會唔會係史上最大規模種票
一戶多三至五個
點撚樣玩

土瓜灣真係出哂名票倉
利申居民

好撚嘢

我都係土瓜灣，除咗我個單位，隔離幾個鄰居都收到呢類信，可以點做？

我仲未收到信

搵區議員處理！

痴線嫁

報Icac 搵議員

甴曱平

甴近平 種票來了

推呀屌

咁種票法 點選都得啦

1.去法院要求解查冊並且要求傳媒報導，並且要求法院安排11月23日前有懷疑屋企被種票嘅人向（某獨立機構）申報並即時處理非該單位住戶選民資格另外
投票時需帶備呢封信去投票（如遺失可申請補發，但只補發同一地址）

香港狗官們，我5分鐘都已經唸到解決方法，洗唔撚洗手把手教埋你寫？

點先會寄信 個個都有信收？

我地輸撚左啦
人地一早種好哂票

你有登記做選民就有信

仲要鋪好哂路唔比人查冊

查都冇撚用 唔會處理

推撚到你仆街

仆街林鄭
仆街甴近平

pish

推呀

儲核彈俾美國佬
等我地唔過半都有得拗

?

有無人解釋下完整種票機制 果3個名係咪真有其人?

哩樣已經要入法院推翻佢啦

你想有幾多個？
單挑都未必贏
仲想有多個非奶共派選擇？

damn，我屋企業都有3封
樓下議員又轉左新既

重點係post主屋企冇分A房B房
個假選民幫個屋主自動割左房仲寫自己係A房

唔緊要，輸左咁咪日日同佢玩同胞勿近

Post埋上黎！ 一齊搞大件事

投訴

我今日都收到封
屌你老尾種尾

無問題！屋企人瞓左，遲少少post上黎

！！！投訴 去投訴！！！

搵佢啦

我住果棟唐樓尼，
今日都收到，屌你老尾種票

報選舉事務處先，果邊有紀錄如果佢地夠膽去投票有可能要坐監

搵民建聯幫手開記者會

屌你老母 選民登記冊又唔比查

佢應該專揀啲唐樓/ 劏房 落手

push 屌仔老尾，我以為我今日係孤例

屌好黑暗 曱近平

屌

甴近平 習近平 push

有無辦法憑命搵翻啲人出黎？

好驚自己屋企都俾人種票

發大佢

大家多d check信箱，唔好比藍絲屋企人收左黎掉

暫時寄投票通知書係最後一度防線，但係中聯辦吹雞，大把有錢佬肯借單位用黎種票，呢D一屋多人多姓唔查冊係起唔到

唔好畀佢哋得逞呀

A

可以圖片+大家資料收集一下。

然後做個report 俾民間記者會。

重點：搵gphone, solomen yue, marco rubio, nancy pelosi佢哋，將份調查report交俾美國國會。

記住，要讓美帝成為香港實際上的終極判官，先可以阻嚇港共唔再胡作非為。

p.s: 其實收集呢d資料，研究，做報告。也等於香港人組自己的智庫/研究中心。美國好流行呢類型民間智庫組織。政府決策好多時會參考呢d獨立智庫的報告。

甴近平！

屌你老母又玩種票

假選舉

話俾傳媒知
等全世界知道有人種票

真係好撚多呢啲大陸名嘅種票 房

都要搵

寫埋"無恥人"

今次玩間間屋都一屋13姓

條友應該同我住埋同一棟
好多劏房 一定要搞大去

習近平，曱甴王 甴近平

推 大家一定要睇信箱

癲

想知個面頭編號有冇咩意思
我見我個單位同我住果棟樓啲數字係順序

都要有個屋企俾人種票既人真係去法院要求解查冊先得
之前有POST提議申請禁制令限制返班POPO 結果又係得個講字

E

D

S

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

我估係真有其人（個人資料係真）
不過到時去投票係咪本人就好難講

咁港共狗官係特登低調/唔想理中共種票架麻

約見見蔡亮

唔好彈番轉頭 搞大佢

對家奸到出汁
不過變相子彈嚟
推到有泛民議員接手

就算係本人
都可能係一啲穩贏/穩輸嘅選區配過嚟

本身
A區 8:2
B區 4:6
C區 3:7
D區 5:5

= 一勝兩敗一搖擺

配完
A區 4:2 (-4)
B區 8:6 (+4)
C區 1:7 (-2)
D區 7:5 (+2)

= 三勝一敗

咁撚癲

甴近平 江甴民 毛甴東

真人想登記做選民嘅就到呢一刻都未收到確認信

（勿屌結束申請嘅第二日先返到香港 仆返嚟都趕唔切）

又係曱甴王 甴近平依條仆街教人種票 屌啦星

Apple

more

佢唔比查從來都係為種票鋪路，理得班condom死咩

搵蘋果，上Twitter, Gphone

點解我地唔種返票

咁明目張膽都有

土瓜灣好多大陸人

仲點玩

Wowoowowo

種票！推！

搵人推外國

推推

呢單一定要煲大
不過過咗聽日先

一唔俾人查選民登記册就開始黎料？有無咁啱啊
再加上有咁多唔同姓既都批 選舉事務處有無把關？要唔要一人一信投訴爆佢

去icac報案

煲大佢

今次真係要長毛幫手
「喂！呀哥！」

Push

香港/九龍/新界/元朗人請like「香港元朗人」專頁，抗衡元朗鄉黑群組，光復元朗，五大訴求，缺一不可！

甴曱平，推

Twitter埋啦

唔怪之得班建制對選情有信心啦

港共的作票手法

香港人應該成立「監票部隊」

記低啲名佢，影相，舉報！甴近平

ICAC

Oh, Shit. 呢批信唔應該寄出.
應該係自動投票用

cls 呢個po已經見到同名登記 擺明求其gen啲名出黎

推垃圾政府

push 甴近平

有辦法:
蘋果 24 小時 (報料) 熱線:
63836568

死曱甴近平

拎上選舉事務處的話
有冇可能暫停到呢啲不明人士既投票權？

冇人推

屌痴撚線！

報料好似最少有 $500 蚊獎金架

搞大佢啦

推上國際啦，區選都咁明目張膽種票，你估立會唔係咁咩，推到制裁所有選舉主任

搵蘋果立場搞大佢

通知選舉事務處和向廉正公署舉報。

直接燒毀選舉事務處

台灣中壢事件

好過係啲冇咁出名啦
照揾佢
出於咩理由佢都會做嘢

報案

甴近平
屌……香港愈來愈多荒謬嘅事發生

搵蘋果啦

都估會種票
屌你老母

係咪諗住湯房一個信箱幾家人用，咁就可以亂黎？

土瓜灣係咪每一間唐樓入面既單位都係湯房呀聰明。

死都唔肯解決房屋問題原來可以咁用既。

甴近平！
一定要搞大佢

大家唔好退信俾政府 佢哋會拎返去種票

推啦
DKLM
都好on9 種票仲要寄信去人地屋企
若要人不知 除非己莫為 係咪智障？
今日起要全城捕住個信箱 直至選舉個日

新登記選民好似唔做地址證明就可以登記做選民。
應該有人利用咗呢個漏洞。

唉 好灰 又冇得查冊

妖，樓主咪喺 Facebook 度拎過黎架囉

長毛，蘋果

唔知建制果邊會用咩手法截住d信呢

退番去只有繼續種

其實退信啲信會去返政府度 到時政府就會俾啲信佢地做野

唔好退信

甴近平 可恥

搵長毛

Cls 推

有意思，有意思
唔駛問點做啦吓嘛，民主派議員傳媒一齊來接收這些種票信

交比長毛發大財啦

唔好直接退！
係要舉報

甴賤平

Dq 加種票 加埋冇得睇登記冊
香港連選舉制度都冇埋

好對唔住咁後知後覺 我而家先知冇得睇登記冊
所以search一下

選舉事務處網站係咁寫:
根據法例，選舉登記主任每年均須發表「正式選民登記冊」供公眾查閱。

而家警察凌駕咁呢條法例

唔比長毛可以交比美國佬，公價出1千蚊美金收一封，淫賤聯出一萬賣番比土匪

Dklm

出現了

唔比查冊
你不如自己篤多700萬人出黎算啦

Sorry㩒錯左個負評

選舉事務處審核選民登記好求其
報比議員 蘋果 順手1823選舉事務處

想問下如果佢地每區搵個藍屍登記晒種票既人 登記幾千個人名 咁係咪無得捉? 因為而家無左查冊呢樣野

推爆 比議員地睇

cls

其實次次都有 但今次全民反抗所以先個個都追住屌！
次前好多都唔理 同埋
選舉會 會話出咗選民名冊唔改得 （好似係）

今日開始 甴近平=屌你老母

屌你老母都痴撚線

唔俾人查冊 咪因為咁囉

曱甴近平
我就同你玩大佢

曱甴平

唔敢想象立法會

pl

報俾蘋果
搵選舉事務處

佢算係舊派入面信得過嘅。。。

依加係要發大佢先有用，首先報導，然後睇下起唔起到底

甴近平！！

發大佢，需要上埋國際。

仲退回？拆左佢再記低號碼

即刻報icac留底；呢啲屎愈掘愈臭

黐撚線，咁樣種票都有

要求公開埋查冊推反禁制令

啱！

有機打贏 齊撚哂証據

推

咁多封

班散仔協會整個咁既禁制令真係有晒預謀

比外國最可靠

上年都收到2個啦，但打去選舉事務處佢話可能寄錯仲叫我寫無此人寄番去。

我問佢會點處理佢話今次唔會處理

即係寄番去都係唔會影響到今次選舉。

希望層主張八達通不是個人八達通

建制派出招了

要即刻揾泛民議員出手，迫選舉委員會做嘢，令呢班神祕人無得投票

搵當區民主派人士，立法會議員or區選候選人

推俾美國國會睇啦

我又諗起某次立法會選舉好多人去到票站就俾人話已經投咗票
真係好黑暗

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔
甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔
甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔

icac

係。先報選舉事務處void 左佢資格先。

係，如果比佢地投左就冇得改返
頂多都係重選，仲要機會好微

點解會揀你屋企種票？

721 831

曱甴王

種票狗

一定要去選舉事務委員會投訴呀！就咁退返信既話佢哋有身分證可以照咁過去投架！！

甴近平！

而家咁短時間唔會void，但如果佢地夠膽投票而之後證實係種票就要坐監，之前法庭判刑講過種票好嚴重唔可以判非監禁懲罰

一定要搵議員幫手,唔好嫌麻煩

屋企未有人收到信

佢D個人資料岩唔岩，有冇得利用到@@假野呀拿，凸

問題點證實

問晒成座人有無同樣情況

tweet 咗畀美帝議員先

甴近平、推呀

揾人去票站點出入人數
睇吓同大數夾唔夾？

ICAC 舉報，勿遲

搵議員，報選舉事務處
報蘋果，報立場！

你唔咁做，以後就係民建聯天下

千祈唔好拆
唔好退俾郵差
唔好退俾座頭
搵議員搞大佢

發大佢 順便收埋個無得查冊個禁制令皮

屌你老母咁撚嚴重都冇人理

爆去傳媒啦，唔搞大佢，選舉事務處唔會認真做野

推！！！

仲要申請禁制令
禁止冇投票通知卡嘅選民投票
所有選民必須出示投票通知卡先可以投票

搵完長毛搵老廉 雙管齊下

曱近平

國際線打左未

唐樓好撚跨張

唔該收到擬似種票個案真係要發大黎搞

怕麻煩驚上身就直接send email俾民主派議員

交比議員
叫佢地要求選舉會查冊
懷疑選舉舞弊

TUI DLLM

咁有d有錢佬有幾十個單位，借比中聯辦用黎種票都得架，到時咪派番d卡比班幽靈選民

搵長毛啦

甴近平 咁都得既

習近平 甴近平

有咁大攪到咁大

Tui

嘩 佢哋玩哂

我仲未收到信喺米正常

甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平

同黑警一樣，做左都可以唔認，要經調查才能判定最終結果

真 搞大佢

推爆佢

不存在的「人」

有長毛都嫌棄

甴近平 推～～

搵候選人查冊

跟住拖到選完個調查不了了之

報國際傳媒
ny times
BBC
CNN
華盛頓郵報
話俾Nancy pelosi

話俾議員同傳媒，有咁大搞咁大。
傳媒當然唔好揾紅媒，就算CCTVB覆蓋率高亦唔好搵。
報紙搵蘋果。網媒搵立場。電視台搵cable（比較建議）同now。
電視台點解建議搵cable，之前4月有報道講唔見選民登記冊係佢哋先講，之後講足兩三日講下成個選管會架構係點，流程係點，最後總選舉主任調職。
其實會唔會又有選民登記冊唔見？

種票

至少可以增加佢哋種票嘅成本
同埋防止用平民單位種票

一定要煲大佢!!!!!

推 痴撚線

習曱甴
留証據呀

推呢個

一係反正呢單嘢都要大大力煲大
拿拿聲整個banner
一陣出去集會果陣拎住

Push 搵議員搞大佢

屌 要搞大佢呀!! 搵一堆苦主 但係小心被人搞

比佢瘋狂當醜聞狂炸建制對手

習曱甴

同埋要向選舉事務處投訴 停左呢三個選民資格先

假如.... 無收到信 但又想知有無比人拎左個地址去登記，要點check?

推唔到

仲未收到信
會唔會俾人偷咗架

請大家如果收到一定要用盡方法report同跟進! 確保投票日之前有人己經取消呢啲票!

同問

推！

好撚古惑 要開記招講 叫啲市民留意

Send copy 番話去回信 send 正本俾gphone
香港法庭冇用 不如俾gphone用埋依樣野去指控香港政府操縱選舉

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！一齊“揾香港錢、兌美國金“
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！
大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

影低證據留底，1823 跟進
留資料俾候選人上訴

種票配票一直都有,
政府會唔會咁蠢特登寄去比唔屬於果個人既地址咁蠢?
只可以話政府要操縱一場選舉有好多方法, 實在太容易,
係票箱做下手腳又得, 無必要咁特登留低咁明顯既證據?

嗯
好嬲
中共落ORDER既
你知我知係人都知, SO?

PUSH

甴近平
班保皇黨

要紀錄低人名
起底睇吓係咩人
有理由懷疑有人虛報地址種票

多謝偉大法庭 幫手出禁制令 禁止大眾查冊

推唔到都要推

會唔會想搞到選舉取消？
變直選

曱近平 習曱甴

大家通報咗選舉事務處先喇⋯⋯

我覺得應該要搵保皇黨投訴
睇佢點拆

堅？班死仆街，報蘋果

我屌啊 推上報

搞大去 之後再屌9個禁制令

我仲未收到投票通知卡

又黎啦！

頂

要同選舉事務處確保呢三條友無得投票

甴近平
Dirty trick dllm

以前有得查冊即係一search某個地址就揾到果個地址所有已登記選民既全名？？

燒左封信咪得

可唔可以用黎反禁制令

都估到種好哂票 如果唔係邊黎咁多自信

搵議員?

diu

甴近平

你老母 係咁種票

咁撚大口氣 唔怪之得覺得自己贏撚硬啦

你班政苦仲唔係種票，禁人查冊開記召啦

駛閪落嚟
要個名咋

甴近平
快d搵人搞

cls tui

報比icac 隨時可以DQ建制派

push, although 冇力

幫佢借邦民

CLS
甴近平

屌種得咁過分

班撚樣偽造文件啵

呢幾日要檢查下信箱

報選舉事務處，同要求轉介ICAC

icac?咩黎？

垃圾又種票

要比美國知

甴近平咪撚再種票

推 咁都得

蘋果日報+長毛，快

開記者會，打開封信

show自己屋企的信，拍自己屋企片

搞大佢先對自己安全，萬一有人恐嚇你就更加證明事件嚴重，咁先會有人關注同去睇下有冇同類事件

又種票 屌你老尾

去蘋果！搵議員幫手！

仆街啦 種票民賤聯

啲名影撚低曬佢

達克效應

比蘋果 比gphone

甴近平
推

.

放上 twitter 先

推呀～～～P牌推唔到呀

有冇出禁制令有信先有得投

你搵長毛幫手=公開件事-= 知你係邊個
重要係同一個post咁講野
你係咪on9黎架

習近平，甴近平， 曱甴王

建制想贏幾多都得，香港700萬人，憑空變多1000萬人贏你都仲得

推推推

甴近平
屎煎片

咁撚樣都得

習曱甴 甴近平淨係識種票
有冇twitter link?

除咗搵議員幫手 推上twitter俾solomon/美國議員知道 選舉舞弊

上Twitter. Apple 再搵議員

ICAC... 如果你信嘅話

開始安排雙非種票

唔好搵長毛 同區好麻煩
最好搵非區議員嘅立法會議員 要報icac

721831

一票不投民建聯

全香港都要查信箱

推，唔可以比有心人得逞！！

推 cls

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

曱甴王習近平

一個地址隨時二百人用

依家蛇齋餅仲要種票咁落後？
直情換箱啦

可以肯定之後個幾年會有好多呢d法律訴訟，icac有排做

成個barcode擺咗上黎

曱甴平 甴曱平

冰山一角

ICAC?

邊一區有種票？

甴習平

要搞大去
證明有必要解冊

前幾年中聯辦民賤聯通過「慈善」掩護，已經把老人院全部買票，香港老選民前幾年忽然多了20對萬出來。投票時車載喝茶統一投票。今年選情嚴峻。共產黨估計有幾大招數。首先當然時保安局長給支那人發香港身分證，尤其來香港打市民有功打支那兵。甚至真人都不需要存在，直接製造身份再直接「種植」變成選民。現在地址太不夠用，就直接混水摸魚假扮，「被地址」了的10個有1、2個不投訴就可以多幾十萬票出來，必然勝選。香港人無奈何！

犯法架大佬

搞大佢喇

甴大大

咪撚傻好冇

禁止人查選舉冊就係為左瘋狂種票
咁多單種票係咪可以向法庭推翻嗰個禁制令呢

屌 種正自己友就話仲可以投訴
種中啲獨居老人咪仆街.....

一屋萬姓過億人！玩晒啦！

曱甴王，甴近平。

無網絡點種,自己選區都唔知贏唔贏

又種票屌

揾議員 & 傳媒搞大佢

明目張膽種票！？

土瓜灣 果然

推，唔可以比班仆街連任

佢禁得唔比人查
預咗大規模種票
一陣投訴9拖你
過埋票選就無人記得

推啦

oh

一定要推

投訴。可能搬咗。

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

推俾所羅門 推到上國會

Push熱啦
咁撚樣都得 癡撚線

點知道自己屋企有無俾人種票
係咪睇下信箱有無收多左陌生人既選民信？

比料傳媒煲大佢
但遠水不能救近火
有冇方法可以令到呢幾個人今屆冇得投票

港共政府破壞選舉制度

甴近平 小熊維尼

仆街啦

集齊所有

留低證據

淨係本土傳媒已經無用，海外文宣依家好有用，tweet 出去

呢個做法可行呀，搵長毛幫手

過往因為有D區自動當選
所以種票方法就係將唔洗選果區既人
轉地址去唔夠票果一區
然後就搵好曬人接應收確認信

如果收到唔係你既信
記得要交比區議員去對一下選民名單
然後就搵選舉事務處跟進

搵蘋果立場

公屋應該唔驚？

今年換身分證 係嗰度有人比份嘢我填做選民
係咪填完就得？ 我咩都唔識
無見過類似樓主嘅信
踢走保皇黨 民建聯
有無巴打絲打可以答下無知的小弟

甴近平

有冇人搵gphone 聯絡美國

種票呀

我估寄錯地址果D人可能係被轉地址
然後搵辦法去該大廈偷信

緊係搵建制派
跟住你可以深入險地調查下

搵李慧鯨幫手

唔怕啦

依家政府可以直接塞1000票入去咪得囉

交俾黃媒做嘢喇

搵立法會議員啦

快搵議員、萍果幫手發大佢

老人院+廢老票+種票
屌 呢三個持分者選堆垃圾出黎

有撚用咩 之前掌心雷都唔拉 垃圾黎嫁喇

千其唔好退信

退信果d正一戇鳩閪， 捉到鹿要識脫角呀

推爆佢老味臭閪，仲有唔夠一個月時間咋

好似已經好多懵炳就咁寫無此人打回頭就算

留明跟進

推上報

推到上新聞

哇屌

Strong post push push

開記招啦

曱近平 痴線 call 記者啦

仆街一定要搞大佢！

種票年年都有，你估係今次新招咩。
其實今年種票已經多左限制，以前選民登記同轉地址都唔使地址證明，今年改左轉地址要交地址證明，新選民仍然唔使。咁樣已經稍為制約左大規摸調動選民地址黎種票。

所以大家收到呢D唔應該係呢個地址出現既投票通知書，有兩個可能：
1。以前都有而你無留意
2。有人用呢個地址做新選民登記。

所以咪搵律政司夾埋黑警出禁制令唔比查選舉名冊......

空氣推

順勢去埋法庭要佢撤查册呢個禁制令啦！

無論如何都投訴先，令投訴呢件事有紀錄，向你當區非建制候選人報備，以便他日有需要做選舉呈請。

唉 好多人唔會理呢D信，大咩辦法比多D人知？

首先，而家收到不明來歴投票通知書，可能唔係最近先種票，而係以前種落而你無留意。以前轉地址唔使地址證明，而家收緊左，轉地址要有地址證明，新登記先唔需要。

所以如果新近種票，就係有個人有身份證，用左你個地址做新選民登記。

推!!

明白了，而家就有藉口取消選舉！

搵議員

唔好退左封信，留低證據。

癡撚線

習曱平

投訴佢老母

搞大佢之後一定係拉返比人種票果個
This is Hong Kong

我係今年新登記選民但係未收到個通知書
佢會唔會係將我通知書亂咁sd去其他地方
或者直頭會dq我?

叫長毛開記者會啦

我覺得要搞大佢，必要時到時係票站等佢地黎，
而家係霸佔別人住所，警方理唔理都係嚴重罪行

唔怪得話唔怕輸

直接報icac...之後搞大佢

好過冇啦，而家大敵當前用得就用啦

嘩，係咪舞弊

112

不能原諒..樓主加油快搞!!

點搞

有無得叫業主以自身利益受威脅為由申請禁制令唔俾呢幾條友投票

痴撚線
大埔又有
土瓜灣又有

其實一路都唔知種票係點做到

甴近平 都幫手推

揾返李慧琼幫手

又有！！‘？？

甴近平
屌我仲未收到信

屌你老母又種票

甴近平
之前禁制令,而家仲有呢d野出黎
痴撚線種撚到仆街

而家轉地址要地址證明，無以前咁易做大規模調配。

死人都投到票, 有咩係做唔到
廢老一車車送過去投更加係家常便飯

應該係咁

Still refuses to condemn police violence (SCMP)
依然企硬唔插警暴

2891 1001

好多香港人搬左番大陸住，香港冇地址登記唔到做選民，只要有個地址種票係唔難，而種係人地屋企係最蠢嘅做法，除非你有方法偷左封投票通知書啦

種票種到咁明目張膽

無論如何都要投訴，就算今次取消唔到登記，都令佢係下年既選民登記冊update.

推到選舉事務署睇到

如果遇到種票
泛民議員都唔做野就好笑

泛民死晒去邊

磨牙

我都想知可以點做

假通知書假身分證
好多人收到唔係自己信都係掉+唔理.

點解我屋企冇信嘅

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

係咪上手住客？

一係種票,一係舊租戶

請用呢三封信搞大佢，推翻現時禁制令

搵蘋果 立場 再去報ICAC 有冇得諗？

唔係啊化 ? 髮庭配合種票操作 ?

屌你老母臭閪甴賤便
又種票

仆街種票！！！！
甴近平

推 告上選委會

推

手足簽野
1. BNO居留權(UK)

2. 重組政府同HKPOPO(US)

3. 3. 將TVB加入制裁名單(US)

唔get
求講多少少

今次真係可以將種票呢單嘢擺上國際新聞

now都有得報料

【歡迎報料】
距離區議會選舉尚有三星期
選民陸續收到投票通知書
若你收到不明來歷的信件
歡迎報料為你跟進

PM︰
whatsapp︰52915012

一定要煲大佢

你老豆收左錢之後篤佢灰

錢就照收 票就照投

蘋果、美國、選委員會交名

Molamola

屌！咁都得？！

立場新聞及蘋果記者快跟進
民主派議員都要以受影響人身份去跟進

一開始話唔公開選民身份已經估到會種票

佢意思應該係借佢屋企地址種票，就咁用錢買票係最蠢，佢投邊個你鬼知咩

應該拎住封信先有得投

Push useful post!

搵議員搞, 太多種票

曱近平 好大獲邊個破壞規矩唔講啦

幾時先收到信
點解我仲未收到

推佢老母

所以佢地咪話唔驚選

俾長毛同媒體

投票人數過千萬

P牌照推

我都收到
完左去投訴
拉撚晒班仆街

我都有一個 有無教學點做

Call 1823

揾議員傳媒

一屋12姓重來

要重視呀

唔好寄回頭
交立法會議員
要做個database出來

所羅門Twitter 問整唔整到個data base紀錄尼d fake registration

報比議員同ICAC

痴撚線 曱甴平

應該比晒當區佢民主派候選人，而家得佢地有權查選民名冊，一查完見到多左幾個陌生人，可以即刻叫REO做野，你地就咁寫住"無此人"打回頭REO當冇收過咪一樣可以種票

仆街

史稱618事變

快d推晒比泛民同蘋果立場知

一定要舉報

直接send 去美國領事館

信要keep起 即搵立場蘋果同泛民
泛民候選人可查冊 投訴
傳媒會寫俾更多人知

樓主一定要自己做啲嘢 因為你係嗰個地址傳媒同議員先可以fc到 繼續跟進 其他人未必幫到你
唔好自己乜都唔做當冇事或者退返啲信俾郵局或REO
樓主加油

痴撚線

其實details 係點種我都唔知
我老豆話的總比錢佢
佢比人上黎做次家訪
佢話係種票
我聽完好撚嬲
佢見到就無再講
家訪果日我都唔係屋企
事後佢就話收左8000 蚊

btw 我老豆都揸左好多年
但係咁樣家訪係第一次
我諗政府真係好驚唔夠票
咁撚誇張都做得出

甴近平 種票？

仲要諗下背後仲有幾多種票冇人知cls

真核彈

全部都要搞大佢

選舉舞弊

以前就係國際唔知

今次要畀佢地知
仲要話佢地知個情況已經好多年

邊度唔夠人

就搵個人用果度地址登記
再叫果個人去

咁佢地就可以平分十八區既票
區區啱啱夠贏就得

呢個要甴近平畀泛民或任何人做

佢都投左
當選埋
先告佢

有幾多用吖

721 811 831 101

而家發現唔即時處理仲由得佢選，就真係on lun 79

即係有種票信係你班藍絲長老俾地址真正賣港賊

係，投訴人應該帶埋地址證明，證實自己係住戶，有充分埋由肯定有人種票，班幽靈選民如果當日去票站就即拉，比佢投左票先拉人都冇撚用啦

一定要做好和理非本份

香港人認真思考港共作票的問題，應該怎麼去抗爭

搵泛民攪攪佢

長毛都焗住要搵架啦

煲撚大佢

我收到一封唔屬於我住址嘅選舉信，應該點處理？

solomon 已經知道
佢建議我地可以整個data base 一炮過送比美國!

影上黎 一次過搞大佢

擺明係種票

拉？ 搵邊個拉？搵黑警拉？

搞撚大佢 屌佢老母

會唔會係上手住户啊

集齊case 搵Bloomberg 同fox啦

tui

人地種左咁多年都未有事啦，唔係驚呀

愚問

就算知我地址都好但係寄信來我屋企個下我會知道比人盗用左地址
咁我自然會投訴
咁點解種票件事係work?

同美國講!!!

mark低哂先再整合

今年唔樂觀

公就佢贏 字就你輸 都咁多年唔係唔知下話

選舉舞弊係icac查

郵差派錯信
睇清楚地址先
最少有一封信唔係屬於樓主個地址

搵長毛幫手

過曬日子登記做選民啦喎

你果區係楊振宇
咁都要擺長毛上枱

你封信寫住G02選區
仲有,你住唐樓你好清楚唐樓中英文寫法分別

有種票係真
但唔係3票囉
根據地址只係1-2票
同埋最少有一封信唔該你拎番俾樓上樓下

所羅門問我地會唔會開database記低種票者

我唔係嚇你
但封信有曬名有曬選民獨有號碼
選管會同民政事務署一入電腦就已經知你地址
到時起你單位發現一封樓上樓下既信
我都唔知會點

要同法庭取消黑警個禁制令

黑警個禁制令擺到明係要黎種票

開始行動

我fb message左楊振宇有件咁既事
佢應該星期一會行使侯選人權力起九龍城民政事務處查閱選民登記冊
你自己聯絡佢啦

G02選區位處土瓜灣道所佔大廈唔多
扣減埋幾幢已被收樓將清拆大廈
應該好快會搵到樓主被種票係邊一戶

上國際頭條。

該區民主派候選人楊振宇回覆《蘋果》時稱，由於該區不少劏房戶，可能有劏房住客搬遷後未有更新選民登記地址，因此導致新住戶收到有關的通知書。

近日有市民在網上指出，收到數封「無此人」的投票通知書。有個案顯示，3封寄給九龍城宋皇臺選民的信件都有疑似相同的地址，然而收信人的姓氏並不相同。

咁都要話係長毛,蘋果都fc左係楊振宇
仲有有一封信個住址唔屬於樓主
同埋呢單野蘋果爆左
民政事務署同選舉事務處都mon緊post
麻煩盡快俾番封信樓上樓下
否則有機會干犯盗竊罪

搵傳媒
搵民主派
同選舉事務委員會投訴

仲要廣傳

樓主係咪入過工賊會

推！保皇黨正仆街

呢單野唔好跟車太貼
樓主好多問題都未解答到

留名跟進

你自己去#2 條link pm個post主啦
擺哂source 擺哂link 都可以有位入

體制外解決

召喚[自由鳥]一人一願望FF下

收皮啦五毛狗，又散播失敗主義

推post~

共匪又舞弊

off topic

有冇人仲未收到到信

點樣解決
其實點都無可能 制止到

搵李慧琼幫手，話懷疑長毛種票

有冇諗過扮藍搵琼姐幫手錄低佢點回應

搵議員
同打番選舉事務處講

先有警察鳩拉區議會候選人
再有散仔協會禁起選民資料
而家就大規模種票

其實而家種票無後果係咪保皇黨可以大曬

話說前牌我屋企都收到一封
入面條友個名我係唔識，之後佢話登記選民不成功因為欠身分證副本
我嗰陣仲以為係佢填錯室，可能隔離左右嗰啲記錯咗俾我

習曱甴 曱近平

推 一定要搞大佢

呢啲Post要推

真係離撚晒譜